大量狗車麗坪路換緊衫，扮示威者準備衝入中大

推

學校嚟咋 痴線

push

揾人打消防鐘

轉載未fc:
我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

大家幫手推， 小心卧底

Push

退先，一有奸細大獲

小心卧底

燒狗宿救學生呀！

便衣狗入左去如果比人捉到, 我驚無命出返去

推！！！

攝衫呀

暴大朋友記得叫所有外面黎嘅手足zip衫

叫消防幫狗開路呀？
推之前用腦諗吓得唔得
隔離都有開post屌啦
搞咁撚耐 拉嘅就俾狗拉
然後呢？滅火？完？

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔好當講笑唔該

街坊 一定要影相 拍片

居安思危 但亦唔建議死守

山路一定要設防 對家咁多狗 加埋便衣 小心混入黑夜殺人

2128 #大埔 狗屋對出太和路十字路口，佈陣，前20中10，後面零零碎碎4一5隻

大家好好記住今日,戰爭既開始

呢個推

Push
現場手足注意

飛行服務隊可唔可以救人

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

佢地都係 popo 徵用

小心

曱甴近平林鄭popo死全家

卡通片咁，等敵人變好身先

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

叫消防入去打狗定救火？

小心259!!!!!!!!!!!!!!!!!

721
811
831
101
1111

攝衫呀！